{求圖/post} 香港進口食物數據

岩岩同藍絲嘈，佢話我地全部食物都靠中國。

我記得以前係連登睇到個post係好詳細地列出香港每種食材最大進口國都唔係中國，但係我搵唔番個source俾隻藍絲睇。

有無巴打絲打有印象個post咩名/圖

雞一定係

你要圖佢油麻地自己影啦
話時話元朗d走地雞聽日會點？

食水係

FB post

哩返入個窿度

我都睇過個個post 幫推

感謝

其實話比佢地知大陸好多糧食要入口
NO美帝大豆NO支那豬

網頁版

350mb 資料
加油呀

用資料說話!

覺得中國/共產黨好, 就同佢講講
內地D司法黑暗
各種人神共憤的事
人大政協個D衰野
政府包庇惡勢力
貪污腐敗
上訪者被打 被禁錮
習近平根本唔會令中國變好

覺得香港政府無問題, 就同佢講講
香港政府施政失誤
浪費公帑
區議會會建制錢袋
權貴不守法
利益輸送
民生困苦 (物價/數價/醫療/小店消失)
香港高官有幾廢

覺得同意政府有D問題但應該示威者太暴力, 就比佢睇
警察最暴力一面, 尤其是無故毆打完全無衝擊掟野的人
仲有政府浪費的錢, 遠超示威者的破壞
警察各種醜惡行為及缺乏監管

~350MB 資料 下載

當時事新聞咁逐樣逐樣問佢地, 問到佢地對共產黨的信心動搖, 質疑香港政權

咁先至有 深藍變淺藍 淺藍變中立 中立變淺黃 的機會

唔該你 睇熟個表再話佢知

活雞係

好難食

食開丹麥雞

外國冰鮮豬雞牛都好食過支那肉

推

[香港獨立]食物篇，中國食物較平嗎？

我都搵緊